Calculette
==========
Projet Master SIS 2015.


Remarque
--------
* quand on lit des instructions dans un fichier, il faut appuyer une fois sur "entrée" dans le client pour exécuter la prochaine opération, elles ne sont pas exécutées automatiquement
